黃色經濟圈學名係唔係親民主經濟圈，Pro Democracy Economic Union？

有時twitter要用
英文係Pro Democracy Economic Union
定係Pro Democracy Trade Union

幫推

Pan-yellow

Anti-Chinazi Economic Union
Hong Kong Independence Economic Union

不如用Yellow Economic Union？
或者Golden Economic Union？

An economic union is a type of trade bloc which is composed of a common market with a customs union. The participant countries have both common policies on product regulation, freedom of movement of goods, services and the factors of production (capital and labour) and a common external trade policy.

A trade union is an association of workers forming a legal unit or legal personhood, usually called a "bargaining unit", which acts as bargaining agent and legal representative for a unit of employees in all matters of law or right arising from or in the administration of a collective agreement.